鄭蟲泰真係好撚垃圾

廢過民建聯

賤熱狗

兩面不是人

熱狗仲賤撚過三萬隻狗 佢哋根本就係如假包換嘅藍絲

夠做民建聯的狗

北大博士

忠誠反對派演員

（新聞）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化